【箭廠視頻】東北美女香港旺角街頭唱歌，被讚民間天后，無數路人圍觀打賞

頭幾十秒好似平行時空咁，睇到眼都突埋